你地叫開尿袋定隨差

聽到有人叫隨差 心諗咩黎

正評 :尿袋
負評 ：隨差
唔好同我講充電寶

叫開奶媽

尿袋

呃正評

好撚難聽，影衰香港人 尿咩袋

隨差係乜鳩

隨差 ? 乜撚野鄉下 ?

充电宝

乜撚野隨差
咪又係蝗名
就算叫都叫外置差電器啦

利申:正評

叫開差電器

差電器

見識少未聽過隨差呢個名

叫開 Charger

叉個電都要咁型

得2800

春袋

叫開流動叉

外差

乜撚野隨差啊屌你

powerbank

奶媽

charger

未聽過隨差，自己叫開差電器

呢個稱呼係高登d an狗發明架

屎袋

我都係 尿袋個名好難聽

屌鳩尿袋個d人係咪有問題
咩排放同提供能源唔同
屌你咩，由頭到尾d人都係形容帶尿袋出街係個形象似醫院病人隨身都要吊住個尿袋 同排放有乜撚野關係

外置電

叫阿叉

理解得你真心定假膠

再諗細d 諗到電子層面 叫洗腎器好無?

充电飽

哪尿袋係因為兩者形式上相似都係要吊住舊野

叫開 洗腎機

條友懶醒
又分析師上身
最撚醒係佢喇

隨差？乜撚野黎？ 樓主邊到人？

街差

差電器
選我正解

叫小米

差機

你再諗真d

你有冇帶外置式充電器？咁

樓主，我未聽過咩隨差，我亦對呢種隣國要將一切日常生活名詞簡化成兩個漢字嘅改名文化反感，流動電源好難記同寫咩？

對男:尿袋
對女:叉電既野

舊電

屌你，呃正評

隨你老母差咩
大陸人咁講冇問題
但如果香港人咁講就DEL FRD

叫開肉便器

叫開尿袋但唔知點解會叫尿袋

冇人叫急充

冇聽過隨差

叫開portable charger

邊到鄉下急充

乜撚嘢隨叉

識人叫隨差
第一次聽到都唔知乜黎

尿袋/powerbank

power bank

隨你老母閪差咩

流動充電器

咩撚隨差 仲on9

熟人會講尿袋
唔太熟會講充電器
差機都有聽過 隨差真係好柒嘅簡稱 同中同一樣

隨充

叫開叉Jer

充電器都好柒 香港人就講差電 充咩撚野電

我第一次聽都唔明 佢講返弓大

我兩個都會講 好似叉電講得多啲

春核

未聽過隨差， 咁撚柒嘅個名

叫奶媽, 或者直接叫返叉電

永遠啲咁型嘅野就係得咁細

之前出過隻怪獸公司能量罐又係得勁細容量

叫叉電

急叉又點睇 緊急叉電？

有冇人叫外差
利申叫開尿袋

尿袋，奶姐

Power bank

我叫外差
我覺得我個叫法先係最好

始終都係奶媽最貼切

充電器其實都係放電

叫開街叉

攜充

尿袋
叉電器

叉電器

叫開叉雞飯

叫開叉機
好似冇同類？

叫開PB, 以為全世界都係咁叫

叫開移動充

急叉

屌
你叉個尿袋個陣咪又要充電

Charger

隨差?邊國語言?

叉電器/舊電

叫開叉叉or紅色叫小紅 白色叫小白 銀色叫小銀

叉電器。。。

後備電

隨身叉電

叫開叉電嗰舊嘢

400蚊budget買邊隻尿袋好

隨咩叉，係奶媽

叫開叉渣

叫開阿差

叫開充電器

通常都直接問 有無電 借黎

身邊個個叫尿袋
係啲呀嬸同師奶先叫做奶媽

老豆老母叫水塘

一講起奶媽就諗起777條冚家產

呢個ok喎

叫開鹽水

借黎吊鹽水

隨乜鳩野叉，聽都未聽過

能量銀行

隨身差都可以接受 隨差真係唔知做乜鳩

我都覺

叫開比卡超

隨差？邊個on9諗個名出黎 樓主自創？

啲friend叫開後叉

乜撚野叫隨差

充電池

隨差先難聽 叫尿袋最傳神

叉機

我老豆真係叫充電寶

電寶

通常聽到叫隨差果d都係d懶係斯文,高級既人
覺得尿袋個名好市井所以先唔用
屌 扮撚晒野

急充最正常

呃正皮

未聽過人叫隨差

外置

就咁叫差電

「奶媽」係最傳神

聽過幾個名
尿袋，急充，急差，後備電，奶媽

叫「舊電」

叫開奶娘

我設計左一個power bank，打算改名做電磁

通常都係講尿袋/叉電/電

尿袋唔係以前高登an狗笑鳩iPhone無得換電
吊住舊電似糖尿病患者咩
又排放又供電諗咁撚複雜做乜撚野

其實兩個叫法都好柒

same 但講外差有時d人聽唔明 要講番尿袋

一嚿電

尿袋/差電器
次次聽到個frd叫隨差 就想話佢成個大陸人咁

On9扮專家 笑撚死人咩

隨差 邊個會叫

雖然個原因無太大錯
但糖尿病患者係唔駛帶尿袋出街

充你哋老母冚家鏟

就咁叫電 喂 比舊電我呀

我朋友叫開索拉卡

用咗 portable charger 四五年，第一次聽到“隨充”呢個名稱！

士卑電

尿袋
奶媽
（差）機

有人同我講充電寶我就真係充你老母個寶

我兩老就係唔知邊度學到(充電寶)依個字返黎
佢地一講我就話(個名好難聽,收聲) 直到佢改口為止

屌
唔知佢俾人大大力秒左之後有咩感覺呢？
btw多謝提供笑話
仲要紅字

公廁盒

差電器

尿袋好難聽
隨差

叫開奶/奶媽

聽開尿袋，有人叫奶媽。
平日求期叫舊電，舊差電等等，
大家都明

外差 外置差電器

電/電pack

不嬲都叫尿袋,有個女仔同我講外叉,都唔知乜9嚟,原來係尿袋

核武

Show Blocked User - 綜援超跑大戶

btw點解叫尿袋

叫開力量銀行

叫 攜充

叉仔

充電寶？我屌你老母好唔好？

外置充電器

個舊野

香港人先叫尿袋 驚影衰死要面嗰啲係大陸人。
香港好多俚語都係用生活事物產生㗎啦 你落咗黎要適應下。

太陽蛋仲on9啦
荷包蛋都on9
荷苞係植物 銀包係用品 叫銀包做荷包做乜

其實香港人係咁貼地㗎啦，你寫返簡體字啦。

External charger
尿袋呢個咁核突既term 真係講唔出口

差電器 唔洗拗

尿袋放野入去
奶媽必奶出黎

叉電無可能係尿袋

有冇external charger 呀你

x2

叫開充電個舊野

一開始笑9 apple冇得換電
點知an狗仲7
帶完尿袋都唔夠，仲要帶幾粒電係身
電量流失太快

HTC撚表示正常使用下係完全唔使用尿袋

叫開屎袋

"有無得差電"

呢個見廚叉wow ching

我之前都係叫差電器,直至有次坐前面位條女問我有冇尿袋,我話：咩尿袋?冇病冇痛用咩尿袋（我以為佢急尿想屙尿落個尿袋度）
比佢笑撚到我on99我先知原來有尿袋呢個稱呼

叫叉電或者尿袋

我有個on9 fd又係咁叫
上次問佢借 佢話佢叫小白

叫奶媽

無限供電？

充電寶

屌 講緊個appearance好似腎有事嘅人掛住個尿袋行街咁啊 衝出黎柒

手榴彈係咪又唔叫得做菠蘿呀
菠蘿食得手榴彈唔食得 性質唔同喎

外叉

單字 奶